屋企養貓就唔可以放臭丸？？？

尋日買左臭丸放係衣櫃到 但我朋友話養貓唔放得臭丸
咁請問有冇臭丸既代替品比我用 又對貓冇影響

唔好話貓，對人都有影響